% \hypertarget{lugar1}{palavra}.
% \href{url}{texto}

\chapter{Requisitos}
\section{Requisitos Funcionais}

\subsection{\label{req:eventos}Eventos}

Nesse tipo se incluem festas, datas festivas, shows, podendo ser casual 
%ou acontecer de tempos em tempos
. O sistema permitirá a inserção, alteração e exclusão de deste.

\subsection{\label{req:restaurante} Restaurante}

Muitos lugares podem ser ou possuem um ou mais restaurantes, e cada restaurante possui um cardapio com preços e ocasião. O sistema permitirá a inserção, alteração e exclusão de deste.

\subsection{\label{req:lugar}Lugar}

Lugar inclui tudo que pode ser visitado. O sistema permitirá a inserção, alteração e exclusão de deste contendo: 

\begin{enumerate}
	  \item Nome
	  \item Descrição
%	  \item \ref{req:atividade}Atividade
	  \item Horário de funcionamento
	  \item Dias de funcionamento
%	  \item Temporada de funcionamento
\end{enumerate}

Sendo que um lugar pode conter outros dentro deste, como é o caso dos shoppings centers que possuem restaurantes, cinemas, lojas de compras etc.

%\subsection{\label{req:tag} Tags}

%Os lugares poderão ser adicionados tags para melhor acha-los depois. O sistema permitirá a inserção, alteração e exclusão de deste.

%\subsection{\label{req:atividade} Atividade}

%Atividade é o que pode ser feito nos lugares, por exemplo, assistir filme, assistir teatro, fazer compras, passear, visitar etc.

%Todos os lugares possuem um ou mais atividades. O sistema permitirá inserção, alteração e exclusão atividades contendo: 

\begin{enumerate}
	  \item Nome
	  \item Descrição
\end{enumerate}

\subsection{\label{req:roteiro} Roteiro}

O Roteiro é a representação do que o usuário ira fazer no dia, por exemplo, assistir um filme, comer um lanche e fazer um passeio panoramico o sistema permitirá ao usuário selecionar. O sistema permitirá inserção, alteração e exclusão de roteiros contendo: 

\begin{enumerate}
	  \item Nome
	  \item Descrição
	  \item Data
	 % \item \ref{req:atividade}Atividade
	  \item \ref{req:lugar}Lugar
\end{enumerate}

\subsection{\label{req:cartaz} Em Cartaz}

Existem lugares que possuem coisas para assistir isso inclui cinemas e teatros. Essas coisas em cataz tem uma tratamento especial, pois os mesmos deverão ser expostos mostrando onde será o lugar que estará em capaz em determinada data. O sistema permitirá a inserção, alteração e exclusão de deste.

\subsection{\label{req:mapa} Mapa}

Os lugares poderão ser visualizados no Google Maps.

\subsection{\label{req:agenda} Agenda}

Os lugares poderão ser visualizados no Google Calendar.

\subsection{\label{req:planejar} Planejar Fim de Semana}

 O sistema permitirá o planejamento do fim de semana definindo o que será feito no fim de semana.

\subsection{\label{req:marcar} Marcar Passeio}

O sistema permitirá definir passeios a serem feitos e estes serem agendados em seguida. Dessa forma o sistema deverá saber quais passeios estão marcados para o ano, mês, semana ou dia.

\subsection{\label{req:chegar} Como chegar}

O sistema deverá mostrar o caminho para chegar ao lugar desejado.

\subsection{\label{req:gastar} Quando gastar}

O sistema deverá mostrar o quanto o usuário irá gastar na programação escolhida.